黑與白之間的距離

記得幾年前反國教中，梁振英曾經講過「撤回同不撒回中間有很大的空間」，社會各界都批評這句話。無錯，國民教育是惡政，梁振英三個字是原罪，但是撇開所有背景，再咀嚼這句話，其實真的值得批評嗎？
由我們從少接受的教育，我們都被灌輸黑與白、善於惡、奬與罰都係二元對立，引致我們現在對社會現狀的解讀，都簡單地分成兩個對立面，完全否認與自己認同價值相反的意念： 民主對非民主、親中對反共、黃與藍等。但是宏觀地看現實中，真的是這麼簡單嗎？
以民主為例，在香港，我們普遍認為民主就是政府最好的組成方法，但回望二戰後的歷史，有民主的國家發的比獨裁的國家是否真的擁有更好的發展？
繼續睇落去

一直都想開一個唔係點洗負責任可以咩都講嘅page，呢幾日終於下定決心去做，畢竟係第一次寫，可能節奏太快，收尾太急，結構鬆散，但係希望各位巴打支持下小弟。之後會咩都寫啲，會寫娛樂 音樂 會寫埋政治總言之諗到乜就會講乜喇。總言之希望大家like下個page 喇

一D回響都冇

Push

如果個獨裁政府做得唔好，噉咪所有國民陪葬囉，你隔籬睇下金仔

冇錯呀，所以咪話唔係非黑即白。其實我自己覺得，獨裁形式去發展國家係會更加容易，少啲阻力，但係首先要個領導人出發點係為國家好

又沉底